其實咁多打手 最後生還者2 真係一嚿屎

你睇下個白金杯根本無人想拎
玩半次都嫌多 銷售額/量根本唔係作為一個神作嘅根據
根本冇人想玩落去再點講都冇用

玩大山婆條線玩到想嘔

到今日已經一星期通關杯先得2成

我玩到一半已經賣驚睇人玩算

其實一開始銷量高都係因為啲人對一代太有愛
佢既後續銷量應該唔太掂

我玩到joel死已經廢撚事玩，知道之後仲要用個大隻婆更加頂唔順重玩返第一集算

如果仲有第三集既話，我相信一定會用番故事大背景，但會開展新人物新故事主線，避過今集既劇本災難，而Ellie頂多只係一個大NPC

我玩大山婆無心機玩
玩艾莉仲好有心機潛行同執野同周圍探索..
但隻game好on9囉
我玩艾莉係嬲到見到狼幫不留活口殺晒的
連埋第一集艾莉都殺左200人啦
殺個大肚婆又嘔又盛...

但我自己一路睇殺大肚婆條片一路狂按r2
不知幾上殺晒佢地
唔係劇情格硬轉場我會拎散彈射佢個肚射到無彈
再打撚爆佢地個頭

艾莉你又唔係第一日殺人
之後艾莉仲要自己丟走支槍
無撚野呀?
智商趺左60呀???

但Owen死得好無辜 慘 大山婆害死佢

沒有part3了 ND is dead ,now is new dog
中過伏仲點會買
大山婆=ND 玩家=ellie
佢就係要玩家放下仇恨 選擇原諒

, 無買，邊到睇到

見到2就盲左，買左先

屌猩猩抵死啦

我就係中伏9衝買果批
賣碟未del驚 得閒望下有幾多人的機

冇買game 大山婆最後會唔會死

四肢健全 活得很好

啱啱玩完，其實真係唔知整abby出黎做乜

對個故事完全無作用

竟然有人未睇結局

硬實落去然後出多集呃錢

最尾ellie放棄個家庭之後打生打死又唔殺abby

番到去人去樓空，好無謂

終身不買ND啦仲第3集屌你老豆

本身想一早訂，好彩有劇透同製作組屌人唔鍾意唔好買所以好多謝劇透個人

係on9 , 第一集唔係咁 , joel教過佢

好彩無訂,當玩少隻, 唔想激死自己

依家知佢銷量未呢？？

想買第一集remastered都唔想，148蚊，等佢70蚊先

屌你老母依家個銷量根本係全球中伏
有邊撚個諗到第一集咁神第二集會變撚左屎

只係呃到你買第二集已經夠啦

最初第一個預告 女主角彈結他跟住話要kill the last of them 跟住男主角行入嚟唉住牆
最後而家條片成隻game都冇出過
擺撚到明改撚咗個故事 最初應該係死Tina 而家改到都唔知似乜撚嘢咁

首三日400萬，不過報應通常會之後先出現

BTW 日本人爭住賣二手跌崩價

我想睇退錢數字

好期待下星期公佈個銷售額

隻game風評差到我有做gaming直播都唔敢買
有觀眾心灰到訂左典藏版直接俾我幫佢開箱同直播都唔想自己玩

計我話成個故仔得湯米最想報仇

屌你艾莉醫院殺個莉亞果陣個心態已經係到動搖
殺個大肚婆仲要精神崩潰
大佬啊 雖然佢地無落場打joel 但係佢地都係幫凶 根本唔洗同情
如果唔係湯米比隻猩猩射傷搞到殘廢
我估最後佢一定自己落場繼續追隻猩猩啦洗撚求艾莉去咩
湯米講得無錯喎 艾莉想報仇既心真係得啖笑

冇死
畀Ellie救走咗
仲要畀大山婆咬斷兩隻手指之後放佢走

所以最後咪畀Tommy串睇嚟你都過得幾開心喎
完全冇左件事咁
雖然Tommy情緒勒索搞到個人設變咗
但真係冇屌錯Ellie

一開頭係威係勢 要發動聖戰 邊個都阻住唔到我，到最後連累左咁多人，又落唔到手

玩大山婆果時真係冇心機
一開頭係咁跳樓，之反都好消極去玩

我諗十個有十個係劇埸同eille打個陣特登死

果時已當爆機

呢part真係好弱智
點解要迫玩家用Abby打Ellie
搞到我係咁自殺
一畀Ellie打就覺得好爽 That's my girl
題外話原來Abby都有好多種死法

隻game 出左over. 一個星期都只報首三日

玩完part2走返去玩part1 就係為咗殺多次abby老豆

用得好呀

全game唯一好人

覺得有d唔公平
大山婆個gameplay仲豐富過ellie
連隻大boss都係大山婆條線

Agger